點解蓉兒對郭靖咁死心塌地？

成個on9仔甘

郭靖土豪文

扮毒撚媾女可恥

因為郭靖識降龍十八掌
喺牀上面蓉兒…

書入面郭靖好錫黄蓉，將黄蓉排喺自己前面

雞泥 同吳弱雞一樣扮豬吃老虎

即係打仗條女先上?

因為帽咗都冇事

因為郭靖係主角

搵老公要搵個蠢蠢地既，同埋郭靖其實好有智慧，人際交往能力一流

有大雕

在金庸小說中，黃蓉怎麼會愛上郭靖呢？

因為郭靖識得左右互搏，左邊睾丸射完，右邊睾丸可以再射一次，黃蓉等於一次過俾兩個男人屌

趙王府想一命換一命，抗師父命，返轉頭搵丘處機，要黄蓉騎小紅馬，讚輕功好嗰段，歸雲莊，同周伯通練功嗰陣，考三道試題嗰陣，仲有好多例子